新手養貓 求教

貓貓身上面好似有執毛逆向生 點解會咁嘅

幫佢lam返順佢

推

咁先型

第一次見

正常架大驚小怪
好心就咪困籠啦

啱啱入屋第三日咋

我屋企隻貓第三日己經通屋走 如果佢適應能力強可以比貓貓出去行下

I certainly recommend that you should read "Cats" 🐈at leisure. It's a wonderful book 📖written by Chloe Lavigne, Avril Grace Moretz and Tiera Skovbye.

唔關事，有機會係未打齊針，抵抗力未夠強，所以先繼續入籠，直至第二針。

第一針都未打
咁係咪要係佢打左兩針先好放佢出黎？

其實屋企有人看住既時候就放出黎熟習下啦
唔洗等打齊針，除非你覺得你屋企好污糟

始終我哋唔知有咪病菌喺度，有時人類嘅好乾淨未必係對於佢地係同一意思。加上貓B抵抗力真係好弱，除非你有貓媽媽係身邊比母乳，如果唔係少少病菌都會對佢好大影響。始終都係一條生命，我唔會博同冒險，身邊真係有朋友瀨過，所以我先咁講。